傳真社: 水警日日睇住支那走私快艇入香港走私，但唔好話咬人，連燈都唔閃一下

【走私凍肉】3名海關關員今年1月追截走私船時遇沉船意外身亡，成為40年來最多紀律部隊人員殉職的事故。傳真社調查發現，該帶走私活動十分猖獗，每日用十多艘躉船將凍肉從油麻地及昂船洲運到三跑附近，在海上將貨吊到近百艘內地小艇。

每日黃昏，交收貨物的船艇佈滿海面，但現場往往只有一至兩艘水警或海事處巡邏船阻截。據觀察，該水域每日走私貨物逾600噸，但執法部門過去3個月檢獲的凍肉僅462噸，不足一日運貨量。

足本報道：

Push

海關好黃架

真係意外？

push

挺身而出，反而被私了
成個社會充斥住呢種霸權
香港同中國都唔會再有未來

即係d走私肉運去油麻地街市呀？

中文U?運去支那呀

講真班狗真係無咩用,你惡過佢唔要命佢地就驚
就好似前幾日有4隻普通狗用哂警棍胡椒噴霧差啲禁唔住個阿叔,佢地無槍咩都唔係

佢哋嘅死有內情咁喎，係咪捉人時嘅意外呀

錢大媽d 肉咁平邊到黎

凍肉都要走私支那肉都無得食

好似有新聞話過架船唔夠人快又唔夠人撞所以捉唔到？
佢地一走入中國水域就安全
不過單新聞係講非法捕魚 唔係走私

推

有批好抵既凍肉....

中國又冇人捉

又話香港糧食靠支那
邊撚個咁不自量力運返上去？

傳真社真係慢工出細貨

啲水狗調撚晒上岸做防暴周街打人啦 就算唔上岸都肯定收晒錢包庇啦

香港警察平時除左殺人之外

正職就係販毒 種大
副職就係睇場, 開麻雀館, 收保護費

傳真社

有人揸莊俾埋按金嫁

D 凍肉係上大陸

做又36 唔做又36
政府又唔敢郁佢地
仲做黎做咩？

水警唔做野?
嚴正執法?笑大人個口啦
當架水警輪係遊艇開船P渣
執法?不了

運肉上大陸香港海關都當係走私?
唔係應該大陸果邊捉咩?

傳真社 真係好FIT

佢地不嬲都有正事唔做
鳩拉香港人就叻

水警唔係話自己好撚勁咩
買外國快艇

仲有撈返d冇可疑的屍體

水狗

香港最大走私團體

一向隻眼開隻眼閉，同捉毒一樣交貨

香港冇一忽係好

無錯學堂學完D防身術完全廢,個人勇少少大隻少少佢就唔敢打

然後傳真社會比狗告係機場範圍用航拍
完

牛肉呀
有需要打呢個電話call我啦

美國啲高科技就係咁入咗大陸，香港無險可守。要保護美國知識產權，首先係將香港同大陸睇齊

根據《進出口條例》，走私屬嚴重罪行，任何人輸入或輸出未列艙單貨物，一經定罪，最高可被判罰款二百萬元及監禁七年，呼籲市民切勿以身試法。

出事係依到

白痴仔

走私返大陸，水警更係唔理。

交足片費點會拉

支那凍肉收好重稅
走私凍肉由90年代早就有
只係無人拉無人干預

事出必有因

cls 成隊太平洋艦隊

原來大灣區已經有大灣區艦隊

支那人係自己友,捉咩呀捉

水狗邊撚會做嘢呀

咁都唔執法

唔係毒品係肉就由9佢？

人治定法治定蛋治？

狗預咗自己幫支那

豬瘟凍肉

毒品都係捉幾單交數架咋

PK鄧既鄉黑底，撈黑就更加無法無天

傳真社每次d料又詳細又準又認真

班賤種狗打示威者就叻，捉真賊？ 廢過隻閪呀

嚟緊兩日會高調拉下人扮下野

Global 現象，人性黎

吹？
鬼叫你條垃圾唔敢還擊？
剩係識上網屌
有排你受添啊
垃圾

背後一定有人照
由上貨到落貨咁易跟都唔捉, 仲要日光日白

今次黃咗, 咪做下大龍鳳,然後party繼續

香港回復到呂樂嗰年代

擺明收錢唔做嘢

聽過香港有啲凍肉公司係會走私牛肉去支那
條數條佔公司生意好多百份比

前線仲黃啊

唔鬧得

落水狗發過豬頭啦，咩睇住走私...似做緊睇場呀多啲？

香港為什麼要幫支那捉走私？唔捉先至係啱。

所有大陸官都係用水路走私
船長都係香港既

香港警察全球最廢

係咪公海

唔係邊會走去食野味

傳真社好波

可以講. 新界西北朝朝早都有菜肉走私上岸.
點解我知? 因為我以前喺街市開檔. 我夢境入面我有攞過幾次貨.
講到明. 我夢境入面開舖係冇呃過街坊. 講到明係點解賣得咁平

如果佢地有曬單寫運去長洲 大澳你吹佢唔漲
一日未出條水界一日都未算走私

I can accept cash 又扮睇唔到

傳真社既資金好緊絀，
純粹靠捐款營運，
之前資金不足連炒幾個人。

香港獨立媒體買少見少
如果大家有能力既話
每個月捐少少幫下佢地啦

撈條毛咩 佢地廢屍之後call消防

過去一年真係將啲真面目摑晒出嚟

求樓主PIN

有d案真係上庭抝隻船是否出緊境。結果呢？警員誠實可靠，被告罪名成立。

純好奇，中國咁多肉，仲要香港運凍肉？

出糧俾佢就係要做呢d野，咩挺身而出
糧又照出，野又唔做，政府又唔敢郁佢
成個社會充斥住呢種霸權
香港同中國都唔會再有未來

大陸d肉好貴
貴過巴西d急凍豬好多

請pin

巴拿馬總統同習總有交情

A

唔知平唔平
只見到每日一堆大媽圍住晒

真係話無收好難信

香港仲有ICAC?

二戰時期冰鮮肉運去中國做串燒

有，咖啡店黎

呢d就真係高質新聞

海關狗同水警狗去哂邊，仆街唔撚洗做呀

已捐

點解要走私返去？上面大把肉

要比關稅呀

同埋出入口好多檢測要做

野又唔洗做 糧又照出

傳真社真係抵支持

無課錯

香港依家真係全方面都淪陷

交下差就算撚數，中國式xx

督尿熱氣所以黃

香港真係好多人走私 之前係香港仔飲茶聽到成班阿叔講走私係三跑附近 開頭以為吹水 點知係真

日日走私

十足十北韓

pushhhh

幾撚多豬瘟肉就咁落左黎

核彈呀

似走私外國肉
利用香港做中轉站 再運去大陸

721 831 101 1111 1112 1117 1118

可以試下睇下內文再問

可以走軍火

發夢見過8成水警都係唔識游水
申請得做水警既都係想鳩hea過人世
返工其實無野做，走私緝毒揾海關
人蛇黑工揾入境處
跳海救人撈屍揾消防水鬼
佢地既工作只係係其他部門做晒野之後出黎拉下封鎖線開下記招咁

捉走私唔係海關咩

要不是香港
中國要食草了

銅鑼灣書店

真係食豬唔知豬貴

冇人知係咪肉 係咩肉

走私凍肉係魚佬嘅主要收入來源嚟，佢哋靠走私先買到香港仔中心

唔怪得有洗頭艇

嘩屌 收咗片？

721831101111

其實你飲開支那水源都真係好黄

咁我g 持
千祈唔好交稅比政府

班傻閪返shift 返到長期頭暈頭痛，特別30歲打後
冇gear單挑，小朋友都夠打

pushhhhhhhh

其實水警同海關嘅關係大唔大

有可疑的搵消防撈
冇可疑的搵水警撈
之前有消防質疑過發現親屍體都係搵消防撈
但唔知點解前排咁好死會自己發現自己撈

想知

識唔識睇字？

因為全部無可疑

塊閪黃

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

俾足錢咪大家識做囉

阻人走私緊係要死

樓主幫手pin

又白手套

死嗰兩隻

千祈唔好咁傻揸船走私軍火

即刻課金比傳真社

入線費幾多呀？

cls推呀。。。大陸就食番大陸肉啦

走私肉上支那?!
差價有幾多水位??

香港根本犯罪天堂 連執法都犯法 你唔係奢望一個市民唔犯法呀？

所以冇白警就係咁解

其實成篇文都冇屌海關，係屌水狗屌海事處
反而呢度屌海關最大力

唔知做乜

無知一問，走私唔係海關做嘅咩？

其實廿年來都係咁

老實講 香港無出口稅 唔係運毒無必要捉

香港政府,水警,海關淨係識對付香港人
對付大陸人就龜縮

抵撚死

三萬 thx

中國真係好唔掂喎
睇黎今鋪要人食人了

傳真庄好波

sorry, 禁錯左負評

唔夠人快又唔夠人撞係第一個原因
佢地係香港水域界線黎
要直接衝入中國水域係好易 幾分鐘就衝到
而且佢地船嘅數量多過水警及海關好多 拉唔曬
走私凍肉依個問題由上年開始到依家都搞唔掂

水狗日日都望住 咩都唔做

課金傳真社

走私埋人
洗頭艇

屌你老母死黑狗 殺人推落樓浮屍就識
捉賊就行行企企 垃撚圾

咪又係走去做特狗

中國冇肉食要食埋d死屍肉

老實講我覺得唔關香港事唔需要理
又唔係中國走私黎香港

我唔明點解唔走埋奶粉
禁上水舒服好多

買起哂啦

海關做返職責仲抽乜水屌你

水狗梗係唔做野啦，
睇場黎架

驚西咩, 連登仔話咁快就掌握立法會, 收復香港啦

水狗啲艇分兩種，一隻賭艇，一隻雞艇。賭嗰隻就係一開工賭到收工。雞嗰隻就係因為佢地係返一放二嘅，開工嗰日就爭取時間瞓覺，放假嗰兩日就全船北上叫雞

米玩啦，我返工嗰頭有個非法紅油站開足幾年都無人搞，你估佢地唔知？

有人721搞掂啲手足
有人幫佢地開海路

Fair fucking trade

原來真相係大陸冇香港肉食餓死９世啦

政府部門好多野都知
但唔會去搞
最重要係準時放工
搞完你 佢都無好處
佢先唔會搵野黎搞

隻海事處巡邏船仲乜鳩
兩個部門都hea做

Icac?

因為根本捉唔捉影響唔到香港...

屌!
我以為遊艇
原來又賭又有雞叫
直程係鑽石公主號遊輪黎
牛b 死了

隻船俾人郁過

個3個係替死鬼

講講吓又似
平日死件差佬都大做 又重案組又盛
而家海關仲要死左三個人員 但好似無人深究佢哋點解死

以前可能會, 但今時今日就未必..
大龍鳳都慳返, 然後出個 fb post 回 "絕無此事" , 係假新聞, 煽動 ...

唔做野？咪保護緊支那人平安運肉走

啲走私凍肉係青衣上貨 隻水警船晚晚係隔離當睇唔到捉條撚

無可疑

仲有去蒲台島定南丫島食海鮮

你又岩

🤬🤬🤬

Dllm班黑狗連閃一閃燈幫手嚇下都費事
都唔知係唔係叫左d女黑工上船屌西

大家幫tui

你岩

準時出糧

呢啲好好搵

正確

水狗一向突唔做野嫁啦
平時坐下船睇下風景
夏天六日巡下漁區附近睇三點色女郎又一day

射佢老母閪啦仲講咁多 唔走我就射柒你

海關真係黃 黃到金

夾定晒啦
遲下捉少少做下樣

咁誇張都唔執法。

因為水警d快艇根本追唔到大飛。

傳真社真係堅秋，得幾個人都可以做得咁好，加油

咁叻，連登仔自己去捉。

兩條友都有去撐警集會
政治中立

Pish

推到全世界都知

吿icac啦

收唔小油水啦班死黑警

其實講呢啲無乜意思 想抽水都睇到覺得煩厭

tui

光天化日，走私犯法

唔一要係海做，都有齊資料可以係陸地做
不過佢地唔肯做姐

而家啲走私快艇 就算五部200匹機 都唔夠啲水警快，水警點會捉唔到 水警嗰隻係英國船快撚到仆街， 係海邊釣咗咁多年魚淨係見過水警捉過一次走私快艇， 開咪大叫 黑色快艇咪撚走
同埋你揸船出去釣魚啲水警會行埋嚟截你， 捉你唔夠救生衣或者冇船槳之類， 唔想佢哋搞你你就要醒水送d條魚畀佢哋，狗撚到仆街

d走私貨係香港賤賊嘅緊係唔捉啦

走私rpg, c4

收晒錢架 識人

香港政苦包括所有部門已經完全腐敗

只有推翻及脫離中共先有前路

從來都係香港走海鮮凍肉上支那

唔係點會有洗頭艇

有中共就唔會有法律

中共真係好撚嘢，所以關佢事嘅一律寸草不生，全部制度崩潰

呢個真，香港根本係支那白手套，做乜要益班陷家剷

佢點撚知船係運乜鳩，洗頭艇捉香港人去支那一樣得

分分鐘班黑警有收錢

又唔關晒班黑警事既，人地做正常運輸，可以點拉？

up

建華,利豐,香港街市賣既果d一定係本地新鮮肉
一定唔係拎呢d走私凍豬扮新鮮豬肉

俾曬保護費點會做野

要捉洗鬼出海
碼頭直接殺咪得
擺到明隻眼開隻眼閉
收夠油水之後得閒咪摷起佢破大案搏升職
有曬利害關係
係永遠有班白痴唔識野覺得有政府幫手行黑就實生冇死

海上活動不嬲都好難攪
冇軍艦都唔洗諗可以斷絕
要做就一定係陸地著手先
但香港上貨上到咁明顯都唔捉
係人都知咩事啦

隻眼開隻眼閉 班狗從來都係咁 私煙私油都係咁佢哋全部知只係你定期交人就由你

QRF係咪每個區抽人入去？

pushhhhh

香港上貨無得捉所以係香港上貨個人工都低好多

Push.

發夢做過一排 絕對唔低
求其最低層搬搬抬抬都千幾二千幾蚊日

之前海關係油麻地捉過一單漁船走私凍肉仲開埋記招
用漁船/快艇 咪又係同一個集團
有心點會捉唔到

d人日日都係果幾個碼頭到開工
日日都幾架貨櫃車黎
又鏟車又吊雞
幾十人係個碼頭做野
點會搵唔到呀

唔犯法 碼頭做四個鐘都三四千
犯法 跟埋出去差唔多八九千

有冇睇過夜魔俠 黑警 黑社會 法官 會計 律師 都係跟同一個阿公

屯門用船運海鮮去南丫島長洲鯉魚門都得啦
憑咩話我走私

好多人唔明呢

死咗三個關員wor ching

明顯條水就係牽涉到支那一啲有勢力人士
去到呢度香港班官仲邊夠膽做嘢

有名俾人叫香港納税人寄生蟲，佢哋梗係唔會做啦⋯

香港就係南韓
中國就係北韓 要買香港肉 香港日用品

豬瘟後支那入口豬肉多咗113萬噸
香港呢度走私每日600噸
一年22萬噸
又有幾多人明

問題係係陸地你想點拉人，我要將d貨搬黎搬去你咬我食咩，唔斷正根本冇得拉

幫辦都黃，老屎忽都唔係全藍。

cls

好似話係換咗支那製造就出事

推，海關係時候做下野

TUI

咁運人蛇同運屍都得啦